周梓樂案 新聞片顯示有煙冒出 首認射TG入車場 警：不見煙

節錄

周梓樂案 新聞片顯示有煙冒出
首認射TG入車場 警：不見煙

【死因研訊】

相關新聞：行動無對錶 官：紀錄明顯不準

【本報訊】科大男生周梓樂去年11月4日凌晨在尚德邨停車場墮樓昏迷，留醫五天不治，終年22歲。死因庭昨續研訊，新聞片段拍到梓樂墮樓前十分鐘內至少兩次有濃煙在2至3樓出現，但多名警員均稱不見有煙飄出。昨首度有防暴警承認所發射的催淚彈落入2樓，即與梓樂倒卧的同一層；梓樂被發現前的半小時中，昨日作供的三名警員已向停車場內外發射至少15枚催淚彈；指揮官同一個指令更有機會導致多於一名防暴警向相同位置發射。

■梓樂墮樓前，有新聞片段顯示停車場樓層內冒出催淚煙。

依照早前證供，。。。。。。。。

警方衝鋒隊第4小隊女警楊樂欣昨繼續作供，。。。。。。。。

■警方當日向停車場發射催淚彈。

■女警楊樂欣昨估計所發射的催淚彈落入2樓，即梓樂倒卧的同一層。

警員嚴卓勳

或多於一人向相同位置發射

同隊警員嚴卓勳供稱，零時44分至56分按指揮官指示，先後向唐俊街築傘陣及擲物的「暴徒」發射五枚催淚彈，他忘記彈芯確實落點，但估計均落在傘陣前。1時09分，十多名示威者在停車場2樓向警方投擲雪糕筒等硬物，他再按指揮官指示，向2樓發射一枚催淚彈。他稱目睹該枚彈芯進入了停車場2樓，原本在該處的示威者隨即散開，但他看不見彈芯落點飄出煙霧。

研訊主任播放當晚直播片段，。。。。。。。。

家屬一方大律師鄭淑儀盤問時，。。。。。。。。

同隊警員方震國供稱，。。。。。。。。。

法庭昨早休後，。。。。。。。。

案件編號：CCDI932/19

有煙=TG可能有其他人食緊萬寶路

一次過點幾多支萬寶路先有咁大煙？

咪撚以為自己好撚幽默啦 定係其實你係黑警/五毛狗想幫佢哋兜呀弱智

Show blocked user-過去来
殘體字 知咩料啦

弱智仔 On9當有趣

黑警楊樂欣係殺人兇手之一

你唔好有人煮嘢食~鳩唔搭八 賤種格

支那狗全家生生世世時時刻刻被狗輪

啲煙係上比你老母嘅香黎嫁柒頭

殺人犯

你死左我燒香俾你無咁大煙ok?

罪證確鑿

沒錯
而且應該係有人入左去車場 打死左周同學 先再掟落樓

搵到個黑衣人就知佢點死

唔會搵到
因為好有可能係解放軍/武警

後期製作？

推

隻狗咁似Jacqueline打電話個暗瘡毒撚嘅